唔講吹唔吹大 迪基亞算唔算盃賽之鬼

盃賽（出局）之鬼
摩一季用羅美路攞三冠王
蘇狗四強前用羅美路
仲要好多場cs 四強無啦啦用迪狗亞搞到出局
國家隊又係廢撚到閪
18世界盃唔撚講了
寧願用kepa做一號龍好過
利申：30年西班牙球迷 勁撚憎迪狗亞
諗住係冬甩入面放針x咗佢

Kepa係領隊來
Kepa係領隊來
Kepa係領隊來

Facebook 啲精華球迷話呢球係中堅問題

得曼狗當佢寶

曼聯未有DDG歐聯成績：四強-冠軍-亞軍-八強-亞軍
曼聯有DDG之後歐聯成績：分組賽-16強-8強-分組賽-16強-8強

西班牙用DDG兩個盃賽16強出局

當打果陣迪基亞表面好多神救，但係佢好多性質係會增加後防壓力：

1.完全唔出聲，唔會組織防線
2. 完全唔會出迎接高波，增加隊伍防高波難度
3. 唔玩清道夫，令到隊波打唔到high line
4. 救12碼垃圾，近25球救0球，盃賽互射12碼必敗

所以無論曼聯定西班牙，一用佢就後防跌watt

迪基亞邊有得同雲撻沙比?

迪基亞當打果陣係好典型嘅youtube球王，飛身神救做到足呃哂like
接高波，清道夫，長傳，組織防線呢啲呃唔到like就是鳩但

蘇斯克查聯賽盃一開始用羅美路，一路晉級，去到四強，重新起用迪基亞，落敗；
.
蘇斯克查足總盃一開始用羅美路，一路晉級，去到四強，重新起用迪基亞，落敗；
.
蘇斯克查歐霸盃一開始用羅美路，一路晉級，去到四強，重新起用迪基亞，落敗；
.
摩連奴歐霸盃一開始用羅美路，一路晉級，去到決賽都堅持信任羅美路，捧盃。

一早回塘
轉會嚟東方做葉鴻輝後備算啦

好彩真馬冇買到佢

聽講佢勁過紐亞

呢幾年唔好講日常比賽已經走下坡
最重要啲比賽頻頻出醜先攞命
18 世盃牙朗
19 歐聯8強美斯
20 足總盃 4強兩球

有邊個龍門無蝦碌
呢幾年唔係靠冬甩，曼聯降左班啦

重唔重要嘅比賽佢都係頻頻出醜㗎啦

唔用佢冇人守龍？ 唔用佢空龍？
羅美路幾乎出親都cs
D軒達臣今季表現亮眼過佢
佢哋更加值得機會啦
迪基亞俾咗咁多機會
一季失誤起碼10次
近柱必守 遠射甩手都吹奏到

De Gea 大賽/重要比賽真係成日失凖

咪就係你呢d勝利球迷搞個d風氣咁差
今年曼前4，歐霸4強算合格有餘啦
仲想點
睇埋曼聯下年成績係點先再公審迪基亞啦
咁多神救你唔讚佢，係要踩佢果幾下蝦碌？

又唔指揮又唔接高波又唔清波又唔識救12碼

敢帥夠膽雪DDG
摩帥夠膽將續命符歐霸盃繼續交比羅美路

蘇B 你敢唔敢?

係幾下咁少點會咁多人jer佢

佢明明手長腳長，點解咁快跌watt

太靠反應同太依賴自己對腳救波

咁佢哋兩個拍住果班後防都差好遠喎....

頭三年一樣係vidic-rio-evra
頭兩年有費sir

基本野做唔唔好

佢接高波能力應該係英超+英冠40個正選龍最差，沒有之一

Fifa神龍黎 全game最勁

曼聯不嬲overrate
上集連美斯82rating

當年皇馬想買曼聯死都唔放以為好威威

點知用拿華斯連續三年歐聯

同上年仲有知更勁既25圖

認真，DDG而家80比多佢
高峰頂多85
佢救波以外所有能力都只係中游龍level（高波/12碼直頭英冠level)

根本拿華斯就勁撚過哂呢2件 皇馬就係唔要

下年隻般奴又升到癲了 普巴成季碌柒咁繼續keep住88

關咩事
獌聯輸嘅原因係得一球12碼，如果俾多球獌聯，已經入決賽啦

獌狗啲人自動+5

kepa

所以我覺得紐亞真心勁。

25吐俾施丹半場換走之後
勁咗好多

羅美路真心哂左

要俾多兩球

但都幾無大志 坐咁多年都唔嗌走

曼區之前有人仲講緊迪基亞唔出迎係戰術黎

踢香港街場都識得出迎封位同清直線波啦

曼區班人個思想好奇怪，下下護短護到過哂火

皇馬當年部fax機壞得幾好彩

我猜輸守龍都無佢咁怕死